有冇人試過發橫財？？？

我冇

係廁所執到廿蚊

聽晚中左六合彩再同你講

下期禮拜二先有

30萬上800萬算唔算